我地足波幾時有第一個球員幫港發聲

哎屌 咁撚多個球星都冇人理香港

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

鋼門?

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

who？

英雄輝?

陳韋拿

戴浚偉

Push

陳偉豪一早講左啦 有出黎行

想要d大粒d
最少4大聯賽啦

想要國際球星

港足 我當佢自己友香港人一齊撐 個香港佢地有份

……香港的政治氣氛熾熱而沉重，本地運動員參與反修訂《逃犯條例》大型遊行亦備受關注。除了港足前隊長陳偉豪，入籍香港4年的辛祖，上月中也被球迷發現參與其中。這名32歲和富大埔前鋒不諱言，自己是香港人，故決定上街親身了解發生何事，希望以此跟港人站在同一陣線。

生於巴西的辛祖，來港生活逾10年，他承認反修例議題複雜，對此不是太了解，但上月中從電視看到警民衝突的畫面，令他痛心，遂在上月16日跟妻子參與遊行：「今次事件有些事我是不認同，因此我想親身了解發生何事。在其他國家，甚至我的祖國巴西，我都未曾見過遊行秩序如此良好，有人自發清理街道雜物，甚至很快讓出道路給巴士或救護車，像是故事書情節，我為香港人這些行為感欣慰。」參與遊行相片在網上流傳後，辛祖透露收到不少球迷留言感謝，「香港人最近都不太高興，我希望香港最終會變好。」

辛祖

提提大家 11月對巴林同柬埔寨記住要入場

Reina 為西班牙發左聲了

父sir hoball